點解開誤會挽回前男友

遠距離戀愛，有共識未來會分開，依加可能唔捨得所以繼續一齊
上個月嗌大交想同佢和好，不過我講錯野
我話：第時都唔會一齊不如珍惜現在，想同佢sweet翻
佢覺得我第時搵到第二個就會離開佢，覺得我利用佢，好hurt
之後我仲話第時都會同佢做朋友，唔會離開佢

首先主要因為係佢話未來唔做男女朋友會好d (2年前傾)
而且因為佢成日問我幾時搵男朋友
我又覺得如果我同佢講永遠唔拍拖想同佢一齊，我驚佢為左我未來幸福會離開我 (以佢性格好可能會)
我先表面講第時都唔會一齊。但內心想同佢永遠繼續落去
以上依幾句無機會同佢講
之前一直以為佢係嬲嗌交嘅野，搵左佢解釋好多次
最後一次搵佢，係上星期，先知原來覺得我會離開佢、利用佢先係佢覺得hurt嘅主因
之前唔知主因，唔怪得我每次解釋都無用
佢覺得我搵佢解釋就係想佢原諒
佢已經del左我，應該未block我
不過佢話未來我煩佢就會block我

我唔知應該最近1、2個月，佢可能仲鐘意我不過情緒好波動，同佢盡快解釋多次？
定隔3-6個月，等佢情緒平復先同佢解釋？我又驚太遲

我點講男方先會信我講嘅野？
我第一次拍拖，唔識男性思維

之前有試過嗌大交，我齋講佢誤會左我，我點講佢都覺得我解釋係藉口，
之後我好似隨意講左個可能會令佢嬲、對我無利益嘅point去解釋，
跟住佢就即刻唔嬲，反而成功和好

唔好害人啦

屌亂鳩黎

無5會

反正都要散 可必再挽回

完全唔明你講咩

賤雞

笑咗 唔好聽講句 第一次當攞經驗啦

拍拖拍到咁撚樣

既然第時都唔會一齊而佢又唔肯淨係珍惜現在 不如及早搵過第二個會同樣跟你一樣珍惜現在的人 放生啲會諗長遠發展的人啦

有時唔好得把口或者打字

有心 用手寫封信比人
但唔好千字文 心淡會TLDR
好多3張信紙好
內容你自己諗